狗狗做埋清潔個份 3萬人工抵比啦

屌你老母又做show 重要係抄人
果然同藍絲係一類人 咩都只係識抄

堂堂高級警司（科技罪案調查科光頭狗）
成10萬人工走來清楚門口

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

屌 抹完地急急腳走

柒到

右下個it狗莫偉傑?

yes 岩岩有份抹地

就算咁高級既it狗
都係要做清潔（其他警司企曬係到）

抄橋

好柒 好撚淆底
其他射中既商鋪又唔見佢咁
係度做show肉酸到

人地下午已經抹曬你先出現，扮曬蟹你當全世界盲？

進入清真寺的規定
穆斯林的穿著，男性要遮住肚臍到膝蓋，所以男穆斯林不穿短褲；女穆斯林只能露出臉和手，所以都包頭巾、穿長袖、長裙或長袍。如果非穆斯林事先知道要去參觀清真寺，最好能穿長袖、長褲、長裙等

隻狗乸大大對手臂露出黎 大模斯樣咁走入清真寺
算唔算二次侮辱?

黑警全家不得好死，死無全屍！

Push